強哥老公隻仆街警犬食完綠茶味啫喱之後食癡線佬蕾姆煮嘅青豆柑橘蟹柳魚蛋雞翼豬骨濃湯麵 係咪有心食到盲腸炎討論區（9)

由於故台大仆街「閱語殘片」係P牌仔嘅關係
呢度會係佢讀者嘅臨時吹水區

大家吹水時盡量用不推文回覆
以免阻礙其他重要post嘅討論
1001請開post

《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》

[獻給那個她][真人真事改編]《一零六四》

[人在江湖]《伙記唔該落單》

紙言

Lm

快啲入黎陪我叫春

咁多cm實炸死我個fd台電話

過咗海就係神仙，唔撚洗再講

叫啦

我普通話堂食糖

here

事實 當件一日六堂瞓足五堂都唔知點解咁瞓得

LM

冇上好耐耐

瀟灑姐 又害人

quote][/quote]

推 文宣要推

乜堂都食糖先係正確態度

最近又聽到佢啲消息成班中同係度講佢 我扮無野算 好彩佢best fd醒目無tag我

推

高中直情係昏迷咁過，一起身就吹水發吽哣，頹廢生活

圖呢不孝子

靜靜雞轉password

堂堂都要啦

呢個回覆方法係最方便

好重要 要推

肯定係學校有卵 之後你細佬群埋佢哋一齊

豬仔

有時直頭想揼爆佢部電話

有啲老師講書好催眠

今年又要上

數據撚表示不悅

@11 sir

好慘

好橙

低form先要上普通話

踢佢出白名單

丁仔有文 好驚

試過喺校長面前食

Sorry囉

每堂econ都訓

有啲大專要讀蝗話

係校長前要包裝自己

返學仲好瞓過喺屋企瞓

做好心理準備 過去睇文先

好on9 有個阿sir要你抄錯字200次 一隻字200次

再多一年就唔洗

同fd一齊訓正 冬天帶埋被

Ive?

浸會中學

睇完 仆街 成個d人嘅心情都跌咗一個grade

咁癲

明明好甜

有同學帶毛氈返去瞓，瞓足成日

原來你咁早就中箭

枕頭都有 被算啲咩

說好的 怎麼就忘記了

去抖巴個故追一追文先

最後個句
Sad end 味濃

暖笠笠好正

呢個真 好舒服有啲掛住係學校瞓覺
上u無人管反而好少上堂瞓

唔好睇嗰句

係雷射槍大學

聽聞屍屍以前要
浸中要讀蝗話先grad到

又sad end

中學初戀真係要過好多關
DSE Ulife fg 穩定之後
sad end都係正常

諗起學校有個故事係喺課室打邊爐

上咗u就多數做自己嘢

不過間唔中唔夠訓都會補眠

最爽係冇老師叫醒你，攞正牌瞓

打邊爐我都做過

文尼

上堂悶就玩下手機 效率仲高過中學

我明

樓豬冇上水

穩定之後我覺得我應該唔會再識去戀愛

有年聖誕party有班打邊爐，一年之後我地班聖誕party都想打邊爐，之後被ban

入lab 用 bunsen burner 打

班友仲要辣味湯底，好撚大味

我會走堂補眠自製day off

想想那舊事日子 像褪色午夜殘片
任何情節 今天待一種意義

我而家都唔識

11sir咁好條件

有時計attendence走唔到
一醒咗就唔會想返屋企

幾時先水滾

我再也不會傷心 同時沒法再興奮
麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震

又試問我在那夜至今為何始終不戀愛

又諗起蚊蚊蚊大師

搵friend幫手簽名，輕鬆

毒撚嚟咋

打手不了

所以若凝同呀行真係好好彩

三蚊打手敗走連登

用蠟燭煲水

你別要難過施捨一個憐憫這 種都算某樣抗體免疫痛苦 天賜給我的護蔭

巴打識貨

邊個屍屍

hkcc

我嗰間好撚多正義魔人

腎仔啲歌好正，加埋藍奕邦手詞

中學生涯一定要試㗎喎 正義能不了

我又肚餓了

正義魔人多的是

又有幾多對咁幸運

我自己偽做簽名

老強巴

食

婚禮

最憎正義撚，最煩就係呢班人

無唱功 但感情加曬分

煩到嘔

通常啲班會活動我都冇參加

以前讀中學有一日有對情侶喺學校擺酒

乜撚都要報串

最新cover 風爭差咁啲
星塵 離魂記 赤城千葉全部都好正

佢真係冇咩唱功可言，就算呢兩年練跑算好咗但都係唔穩

我學校有fun fair，就自己班一個store，自己砌自己畫，成年最團結嘅一次

學校太廢 冇

十四天 不敵 漢城沉沒了

近排loop返漢城沈沒了，以前操past paper係咁聽時空 go with the flow同失散時光

每年班會活動係瘋狂練music contest嘅歌，chur到怕咗班會

我都有

點呀有心絲

廿幾好老嫁啦

蟹柳又知

係咪有人要相認

無呀

[/member]

簽名碎料啦 反正件衫都唔會再著

你哋識

Last day有冇人試過去教員室屌啲老師

我未見過

冇你咁大膽

我見證我朋友咁做啫

有心絲 唔好飲咁多啦

真係唔好飲太多聽日重要出黎

屌我都有呢隻匙羹

呢隻好食定 dryers cookies and cream 好食

死仔包唔好咁邪惡好喎

2-0

已經用到死仔包

兩隻都咁好食

老豆仔女呀嘛

咁鍾食mum mum喇

幾時會用到乖孫

呀仔你做晒暑期功課未呀

笑咗

一頁都未做過

你想做我乖孫？

正確做法

我呢度算老餅 幾時到我啫

作為一個deadline fighter我未驚過

抄啦啦

搵唔到人借

依個真係太老，蓮登

唔會飲到醉曬 聽日818要行街街

冇丁絲終於返嚟

邊使咁快交，抄幾日先交都得

重figh乜鬼，欠交先係王道

直頭唔交

我有個同學拖咗成3個月都未交到

老母會煩到仆街

你酒神邊有咁易醉怕你頭痛咋飲whisky

個變態佬係邊

試過拖咗份作文半年

原味好食咩

依個好多個變態佬 搵緊邊位

11sir有無學生妹介紹

咁勁 我最耐都係一日咋

@安祖巴
adrian

咁乖⋯

最變態果個 閱語殘P

你咁乖嘅，唔得咁架喎

乜味都買d

我冇攞過乜9 缺點 咩過嗰啲

屌咗出聲

認真，小學開始走留堂欠功課中學唔係必需都冇交咁滯

係咩

+1

拖拖下就贏嫁啦

唔想上堂就嗌m痛訓教 功課抄完就交

屋企啲sake飲曬

啲老師會死撐

中學有啲老師唔交都冇所謂嘅
交功課都只係場戲嚟啫

女仔福利

鬼知你欠交咩

佢要同高層交代啫

放心盲腸巴 我以前都似你咁
其實功課都係溫書
到考試你就知其實平時做功課好事嚟

中學欠交功課仲通知老母有冇咁誇張

有個19 eclass app架嘛

你都可以㗎

大變態掛

Eclass pw自己keep啦，咩都話畀老母聽
有冇得轉pw

重新投胎

我間學校冇缺點制度

咁幸福嘅

好學生

你話你打太多次丁，打到痛

屌 又係喎

好啊

咁都要人教

有得諗

老母：點解eclass傷唔到
你：年年開學轉pw/eclass中咗bugs

仲有生痔瘡

之後佢應該會打去學校

原味好寡

你返學為乜

原味先正

連我都攞過 怕乜

我都唔想返 又男校又悶

whisky都好呀，唔好飲太多就得我都有d想飲

男校都唔錯呀

我要女啊

攞完唔驚啦，出到嚟冇人理

啱

好後悔讀男校

飲得多個胃唔舒服 鍾意sake多啲

轉校

有d好煩會啫住，咪再拖

11sir

[member]放工先吹囉[/member]

我夠鐘潛水

有d會

咩年代

homework class都仲有

11sir識做啦

搭完一程飛機返嚟多咗兩個吹水post

好擔心佢第時出社會

已經放棄咗
btw機場係咪好多人

我都好擔心
盲腸巴獨生？

到時變全校笑料，真係有得諗？

唔係掛

盲腸巴真係純情小朋友黎 出社會比人當condom中出四五次再沖落廁所都唔知咩事

要啊 我要女啊

有啊

要時間成長
我哋咪人生導師囉

純度太高，嚇親我，仲要男校

男校先純呀

有人春心動

大把水吹啊 new zeland絲

係咩 我唔覺

夜晚九點幾黎講比平時多啲 但唔誇張
冇去離境嗰層門口睇

中學都有homework class
中學稚齡化

係咪我太早熟 中學好少同人講自己野 反而上u先會講下 好識保護自己

你你綠魔

原來男校同女校差咁遠

唔係 有家姐有細妹，佬

細妹，佬細我一年

男校都有player 嫁

我接受唔到

今朝有張相離境多到嚇死人

唔係點應佢

個19校長係麻煩撚

講joint school嘅大家真係幾年輕

點算好

我唔同人講嘢就會好易諗埋一邊 寧願吹多啲水，聽下大家嘅故事

係咪可以del得game 重新投胎喇

嘩 好少有咁大個家庭

我返到屋企先見到張相所以返嚟冇行去fact check 誇張到死
我下個禮拜又要飛 希望唔洗打蛇餅

妹妹我都想有個
但佢拍拖我會崩潰

G持

信哂你哋先咁咋

大把

不過高f冇咁解

你以為
講緊好耐之前呀

你會後悔有個妹

原味我麻麻

其實你咁仲人又幾舒服嘅 唔洗諗咁多

多個細佬妹 真係多鳩餘

咁又唔使 上嚟吹多啲水啦

呀哥不了，我要姐姐

原味yogurt 撈cereal

我都係同最熟嗰一兩個先會講

唔好完全相信一個人 邊個都係

真

我要家姐

其實我個人好負面

我好睇淡人際關係 無話無左邊個唔得 外向得黎又好絕情

因為我就係個仆街細妹

頂
我個妹咪係...

不過有個家姐真係好正 超好人

邊有人睇操行中學成續績表都唔會睇

有故事

呢個係好多故事總結嘅教訓

想知點解會崩潰
利申 獨仔

又扮女女

傻仔黎 出到去唔係個個都對你咁溫柔架 兄弟前兄弟後 之後就係咁唱你屌你

可能我太內向，想要改變下自己

好過我個妹就得

你頂唔住太烈？我兩樣都岩，兩樣都有獨特既特色

都好過我以前間保守學校連玩joint school都俾老師管 而家諗起都覺得cls

其他人嘅阿妹永遠都會好過自己嗰個

可以咁講啦

我反而唔會崩潰 係有啲擔心
所以每次見到佢條仔都會睥住佢

應該好難

識人要小心

我會錫到佢燶

比個妹我

唔係識唔識人要小心，扮fd邊個都識

出面真係好多仆街雙面人

世界上無永遠朋友 永遠敵人 你唔知幾時佢會背叛你

背後A咗你十幾刀
然後同你一齊鬧老細/prof

好難唔開拖

容易開心已經好好

我個妹真係痴撚線架 成日小事化大

我ok

又係

哥哥黎啦

我都係 郁啲就喊

我同我呀妹細個先會開拖
而家佢拍照我會係咁抽水
抽到成個太平洋乾哂
係咁同佢講 同邊個傾電話呀

雙面人其實大家都係 冇可能用一種態度對所有人
只可以唔做得太過份

不了

好似比人搶玩具咁 又驚佢比啲人渣呃 好想大大力錫佢春袋

如果絲打細粒啲應該大把人要要

不過我幾滿意自己睇淡關係嘅作風 乜都唔上心唔洗煩

我哋時不時都會開拖

有啲就係太過份
自己會睇唔過眼

屌

頂得住 但鍾意順口啲 甘口sake啱我多啲

佢條仔仲要同我同校
搵佢出黎大大力錫容乜易

學曉兒搵洋腸

快啲 等我好好錫佢

我會就曬佢
女朋友就食自己啦

老啦
好多野都覺得開拖唔會解決到件事
反而揶揄下佢又多咗交流咪幾好

法國好多人打吾系甘牙都冇人屌，連登已死

吾你老

唔好咁啦

牙

有咩 冇留意到

我鍾意牙 你吾鍾意牙 走羅 吹牙

唉已經唔幾想理，反正係事實，都冇得變

咁就得啦 拖下手仔好啦 一過界正氣都錫爆佢

高妹有咩唔好
各花入各眼 唔洗咁灰喎

米4我會狗衝

梨地挽曬拉T_T

同個妹有血緣關係㗎喎，佢點走都走唔甩啦
女朋友重要啲啲

小學嗰啲

又米四 話說抄唔抄到牌

牙名

自上次上咗熱門之後
又見到呢個post彈上嚟

講真
條仔個個frd都話佢好樣衰

係咪好誇張呢 依度好多痴線巴絲 有興趣入嚟吹下水

可能我哋個gap太大 傾咩都唔啱key

妹 係用黎錫
女朋友 係用黎錫我

超抗拒

不了 有道德衰11唔做

其實會唔會引到連仔出黎解大仆街P

歡迎加入吹水 我叫盲腸巴

希望啦

都見唔返 抄牌嗰個應該15幾

冇錯

太細啦屌

你真係好鍾意盲腸巴呢個名

話你個妹?

Bam佢就有份

冇錯+2

難啲 連仔點知解完P樓豬係咪真係齋出故po

今晚早瞓 818留力

我個妹條仔

樓豬係三毛

細細粒好可愛

米4會好有罪惡感

呢啲都係幻想，去到現實就會好失望

米4好似未發育咁

咁你個妹盲撚左?

又一故事證明 想做就做

有罪惡感先要做

故台三毛大仆街

合法就唔會

係真愛

好變態

個名好突別

就係無先ff下

好似D痴線佬,依到好岩你

我都想知

就係咁先得意

幻想係美好嘅，現實係殘酷嘅

佢老豆老母係度又難啲嘅

打一打文又30幾頁

就算我鍾意可愛type嘅都不了

呀妹拍拖我唔會理
最緊要條仔對佢好唔好

傷身

已經失控

係咪好想保護佢

籮莉

係初戀呀～

1001開post

啱呀 夠膽玩鳩個妹一定燒佢春袋

推佢死就真，自己體驗一下先會大

早咗D wo

但係又啱

保護係冇用

唔好咁啦 細細粒好好玩

仲多咗好多新面孔

到時唔夠位講

好想保護僅存嘅純真

燒埋佢啲頭髮做和尚

我都可以咁講,我得少量個人野係有講過比人知,最FD個幾個都唔知我好多野
另外有D FD分別又知我少少唔同既野,可能要睇下個個FD岩唔岩分享某D事
但大部份識我,熟我既人都唔知我係一個點既人

要自己仆街自己起返身先得

要好似熱狗po咁貼啲嘢入po

長大咗就冇架啦

好玩？？

我唔信佢全校都係咁

可能得佢一個係

起碼依一刻有 而且你依一刻都需要有

熱狗po屌笑咗

嗌我？

可以瘋狂搓佢個頭

好

全校都唔係咁

係

唔係 講緊熱刺個狗竇

慢慢升上去就會明 唔洗急

乜

1-0

求其講句肚痛都去到啦

25寧

啲老師唔信

又漏尾柱
上年打鏝又係

但係好易令人擔心

沖個涼再返黎

你話你盲腸炎

不了我食格格脆好過

學都唔洗返

一陣應該新po見

今朝早餐食cereal

浸耐咗好似咬紙皮咁不了

有心巴你咩星座,參考下

仲正

所以要食得快

lml .. 讚又唔係屌又唔係

我中意淋身少少嘅cereal

3秒食完

個個係你 乜都3s ko

無計 鏝最叻呢樣

打丁唔係

我咩都岩飲,唔同享受黎

非常時期掛,我見到既時候都有人屌

咁你發覺自己睇左D乜野未

我要女女女啊

再題多次1001開post

我唔搶1001

試著說提 不要說題

熊貓比我地破左處之後好少見佢

唔識字

岩游走係依個道德底線

佢今日都有上水 頭先咪食嘢囉

壹芊靈壹